有無女主動提完分手會後悔？

可唔可以揾番我

妳仔定女先

仔

我無後悔啵
雖然而家都會諗起佢
女仔一絕情就無情講架喇

分手後挽回都有黃金72小時
3日內要挽回 唔係90% 掰掰得

我每次都後悔

分手之後個日都有見，失敗

咁你提咩分手

講完分手先知一個人有幾重要

佢表示wfc

無計 破產要女跟你都幾難
但破產點媾女

你都60都黎啦，重情情塔塔
有$就有女，講完

咁咪唔係真愛

唔會 呢個決定做得啱

...

唔會
有新仔
你係零咋

冇

可以啊